新華社：有意邀請譚德塞擔任湖北省長

另外，我們一直十分關注部份會員發佈未經証實、虛假資訊及「標題黨」的問題，於上年亦曾推出有關方面措施（ 詳見： ）。近日管理團隊發現情況有所惡化，因此將會加強審視主題內容真確性，並會封鎖多次或惡意散佈假消息的會員。我們亦正準備與從事 fact check 相關的機構合作，減少假資訊於討論區散播，如有任何進展，將會再另行公告。當然，最重要的是希望會員能判別資訊真確性，勿盲目相信或轉發不明來源或未經證實的消息。

最好係咁啦

樓主等BAM

人民日報：劉德華取消演唱會就是港獨

樓豬rip

樓主